[{"question": "https://www.zhihu.com/question/325344148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325344148/answer/690268354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 20 \u65e5\u827a\u4eba\u805a\u4f1a\u738b\u6e90\u516c\u5171\u573a\u6240\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/690499346", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311050949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311050949/answer/683905136", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u674e\u767d\u662f\u795e\u4ed9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324743396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324743396/answer/687678019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u603b\u88c117\u65e5\u51cc\u6668\u7684\u81f4\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324904058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324904058/answer/689491267", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b9\u821f\u5b50\u5bf9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u7684\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319807127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319807127/answer/656372748", "content": "\n\u5f53\u4eca\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u98ce\u534e\u7edd\u4ee3\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325344148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325344148/answer/690414249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 20 \u65e5\u827a\u4eba\u805a\u4f1a\u738b\u6e90\u516c\u5171\u573a\u6240\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26640918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26640918/answer/648168429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d28\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684\u51b7\u95e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324743023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324743023/answer/685964946", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u201c\u5907\u80ce\u8f6c\u6b63\u201d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324166956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324166956/answer/682411562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u7337\u541b\u8981\u5411\u595a\u68a6\u7476\u6c42\u5a5a\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311454939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311454939/answer/683877055", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u957f\u5f97\u4e11\u800c\u81ea\u5351\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322311715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322311715/answer/674049993", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u770b\u7684\u5973\u660e\u661f\u6709\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324821542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324821542/answer/686857209", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ceb\u96c5\u6f14\u51fa\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59904438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59904438/answer/647223211", "content": "\n520\u9001\u5973\u670b\u53cb\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/688980862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323517515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323517515/answer/688585748", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61050393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61050393/answer/683266817", "content": "\n\u9ec4\u78ca\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276266052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276266052/answer/689174713", "content": "\n\u5e93\u91cc\u548c\u675c\u5170\u7279\uff0c\u5230\u5e95\u8c01\u624d\u662f\u8fd9\u652f\u52c7\u58eb\u7684\u8001\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/689029865", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325177272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325177272/answer/689149808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6 S08E06\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/690686478", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27905496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27905496/answer/691108338", "content": "\n\u6bd4\u8d77\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u66f4\u6015\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40415974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40415974/answer/679358710", "content": "\n\u4e70loft\u516c\u5bd3\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325321863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325321863/answer/690222213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e5d\u6c5f19\u5c81\u5927\u4e13\u5973\u751f\u8fdb\u94f6\u884c29\u5c81\u5f53\u884c\u957f\u6302\u804c\u526f\u53bf\u957f ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324842335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324842335/answer/687935439", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u7279\u6717\u666e\u53ef\u80fd\u8fde\u4efb\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/688166595", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325346550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325346550/answer/690489457", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u8bf4\u7684\u300c\u53d1\u5c55\u82af\u7247\u5149\u7838\u94b1\u4e0d\u884c\uff0c\u8fd8\u8981\u7838\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6570\u5b66\u5bb6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59363167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59363167/answer/690205059", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u56fd\u6709\u5341\u4ebf\u4eba\u53e3\uff0c\u767d\u4eba\u6bd4\u4f8b95%\uff0c\u90a3\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323038927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323038927/answer/684307815", "content": "\n\u6c49\u5b57\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u8f83\u843d\u540e\u7684\u6587\u5b57\u7cfb\u7edf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264241588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264241588/answer/686065887", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u6f2b\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u98ce\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/687291083", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26620073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26620073/answer/678798198", "content": "\n\u57fa\u7763\u5f92\u662f\u5982\u4f55\u89e3\u91ca\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u91cc\u7684\u5c60\u57ce\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320963686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320963686/answer/665687984", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323986275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323986275/answer/686402873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5927\u5b66\u5ca9\u571f\u5de5\u7a0b\u535a\u58eb\u5218\u71da3\u5e74\u53d1\u8868\u8bba\u658728\u7bc7\uff0c\u7b2c\u4e00/\u901a\u8bafSCI\u8bba\u65879\u7bc7\uff0c\u8bc4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u5e74\u5ea6\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307326368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307326368/answer/686291549", "content": "\n\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u5728\u4e2d\u56fd\u82af\u7247\u4e1a\u754c\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323832676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323832676/answer/684369168", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u88c5\u7684\u5973\u827a\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322865081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322865081/answer/681558880", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ee1\u6e05\u8d35\u65cf\u5728\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u4e4b\u540e\uff0c\u4e0d\u60f3\u529e\u6cd5\u91cd\u632f\u516b\u65d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295437279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295437279/answer/684321319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u533b\u8fd9\u4e48\u795e\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319790156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319790156/answer/652915387", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u62e5\u5835\u7a0b\u5ea6\u5347\u81f3\u5168\u56fd\u7b2c\u4e00\uff0c\u4f4d\u5217\u5317\u4eac\u53ca\u8d35\u9633\u4e4b\u524d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62508035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62508035/answer/684880852", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u7684\u4e70\u623f\u521a\u9700\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324487590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324487590/answer/684137459", "content": "\n\u8fd9\u6b21 DOTA2 Ti9 \u5c0f\u7d2b\u672c\u6c2a\u91d1\u7b49\u7ea7 18711 \u7ea7\u7684\u795e\u4eba\u662f\u4f55\u8bb8\u4eba\u4e5f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/673092403", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690149187", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/660155438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/628708837", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30070463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30070463/answer/647965367", "content": "\n\u5728\u5e7f\u4e1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5927\u5b66\u751f\u559c\u6b22\u7a7f\u6df1\u5733\u6821\u670d\u88e4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313516915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313516915/answer/642640779", "content": "\n\u628a\u4e00\u4e2a\u4eba\u62c9\u51fa\u4f20\u9500\u548c\u628a\u4e00\u4e2a\u4eba\u9a97\u8fdb\u4f20\u9500\u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318256641/answer/649152866", "content": "\n\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u91cc\uff0c\u6797\u5e73\u4e4b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5a5a\u540e\u518d\u81ea\u5bab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324821542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324821542/answer/687817354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ceb\u96c5\u6f14\u51fa\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/599468392", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293281885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293281885/answer/636711383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u591a\u5efa\u51e0\u4e2a\u6838\u7535\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323406002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323406002/answer/689433646", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u8fd8\u662f\u70c2\u5c3e\u4e86\uff0c\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315075575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315075575/answer/621485033", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u82f1\u8bed\u6e23\u6e23\uff0c\u73b0\u5728\u82f1\u8bed\u7fd8\u695a\u3002\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u5b8c\u5168\u9886\u609f\u4e86\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u7684\u95e8\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324675316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324675316/answer/687108166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u90fd\u6bd4\u8f83\u6c34\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u8fdb\u6b65\u8fc5\u901f\u800c\u4e14\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319717946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319717946/answer/683361014", "content": "\n\u8bf4\u5531\u5708\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/678090487", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/610580724", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/685139592", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321472737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321472737/answer/688398250", "content": "\n\u4fbf\u5b9c\u7684\u7f8e\u5986\u86cb\u548c\u8d35\u7684\u7f8e\u5986\u86cb\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325357006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325357006/answer/690253042", "content": "\n\u52c7\u58eb 119:117 \u6a2a\u626b\u5f00\u62d3\u8005\u664b\u7ea7\u603b\u51b3\u8d5b\uff0c\u5e93\u91cc 37 \u5206\u4e09\u53cc\u4f26\u7eb3\u5fb7 30+12\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325415436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325415436/answer/691121199", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 520 \u5f53\u5929\u56db\u5ddd\u4e00\u7537\u5b50\u5728\u8857\u5934\u88ab\u5973\u53cb\u6247 52 \u4e2a\u8033\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318588356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318588356/answer/662590253", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u751f\u8fc7\u4e8628\u5c81\u8fd8\u6ca1\u5bf9\u8c61\u5c31\u771f\u7684\u662f\u5927\u9f84\u5269\u5973\u4e86\uff1f\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u66f4\u597d\u7684\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/690542634", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265383596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265383596/answer/674272233", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325357006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325357006/answer/690233510", "content": "\n\u52c7\u58eb 119:117 \u6a2a\u626b\u5f00\u62d3\u8005\u664b\u7ea7\u603b\u51b3\u8d5b\uff0c\u5e93\u91cc 37 \u5206\u4e09\u53cc\u4f26\u7eb3\u5fb7 30+12\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325415436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325415436/answer/691164295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 520 \u5f53\u5929\u56db\u5ddd\u4e00\u7537\u5b50\u5728\u8857\u5934\u88ab\u5973\u53cb\u6247 52 \u4e2a\u8033\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323038927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323038927/answer/687510694", "content": "\n\u6c49\u5b57\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u8f83\u843d\u540e\u7684\u6587\u5b57\u7cfb\u7edf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492829/answer/656664847", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u62e5\u6709\u591a\u5c11\u5b58\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324846960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324846960/answer/688837076", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u798f\u5efa\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u6591\u9a6c\u7ebf\u9006\u884c\u95ef\u7ea2\u706f\u88ab\u649e\u8eab\u4ea1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/686483720", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u6c11\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36282065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36282065/answer/689345373", "content": "\n\u7ebf\u6027\u4ee3\u6570\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325420180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325420180/answer/690792631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u4e8e\u8c26\u5fae\u535a\u5b9e\u540d\u56f4\u89c2\u60c5\u8272\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320174986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320174986/answer/689579678", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u809a\u5b50\u5de6\u53f3\u4e24\u8fb9\u548c\u809a\u8110\u773c\u6709\u624b\u672f\u5200\u53e3\u3002\u8bf7\u95ee\u662f\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321875404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321875404/answer/679051693", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u7684\u96be\u5ea6\u662f\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304118539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304118539/answer/689791560", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u786e\u8ba4\u6b63\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u624b\u673a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u66ff\u4ee3 Android\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325346550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325346550/answer/690668610", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u8bf4\u7684\u300c\u53d1\u5c55\u82af\u7247\u5149\u7838\u94b1\u4e0d\u884c\uff0c\u8fd8\u8981\u7838\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6570\u5b66\u5bb6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/688470462", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36274714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36274714/answer/689926724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u5976\u5356\u4e0d\u5b8c\u5b81\u53ef\u5012\u6389\u4e5f\u4e0d\u514d\u8d39\u9001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/687575390", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314039826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314039826/answer/688023157", "content": "\n\u5e74\u5165\u5341\u4e07\u53ef\u4ee5\u6253\u8d25\u591a\u5c11\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325346550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325346550/answer/690143978", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u8bf4\u7684\u300c\u53d1\u5c55\u82af\u7247\u5149\u7838\u94b1\u4e0d\u884c\uff0c\u8fd8\u8981\u7838\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6570\u5b66\u5bb6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323993509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323993509/answer/689097000", "content": "\n\u732b\u4f1a\u5ac9\u5992\u957f\u5f97\u6bd4\u81ea\u5df1\u597d\u770b\u7684\u5176\u4ed6\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/685006042", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/637745743", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324874210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324874210/answer/687189831", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u745e\u5e78\u5496\u5561\u7f8e\u80a1\u4e0a\u5e02\u5f00\u76d8\u9006\u52bf\u5927\u6da830%\uff0c\u5e02\u503c\u8d85\u8fc750\u4ebf\u7f8e\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/677453398", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320318799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320318799/answer/672378366", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u7684\u519b\u8854\u771f\u7684\u8bc4\u4f4e\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300674997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300674997/answer/669898268", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u63d2\u56fe\u7ed8\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22107216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22107216/answer/666047539", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8d25\u7684\u6218\u5f79\uff0c\u5c06\u9886\u5374\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\u7684\u53c2\u6218\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318588356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318588356/answer/662914790", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u751f\u8fc7\u4e8628\u5c81\u8fd8\u6ca1\u5bf9\u8c61\u5c31\u771f\u7684\u662f\u5927\u9f84\u5269\u5973\u4e86\uff1f\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u66f4\u597d\u7684\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319102406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319102406/answer/650790524", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f00\u59cb\u538c\u6076\u623f\u4ea7\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308110736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308110736/answer/662026791", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u5728\u8bf4 90 \u540e\u7684\u8f9e\u804c\u7387\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48567153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48567153/answer/675919048", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u4f69\u6234\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9996\u9970\u66f4\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27905496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27905496/answer/687160548", "content": "\n\u6bd4\u8d77\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u66f4\u6015\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68475753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68475753/answer/624691298", "content": "\n\u8bfb\u535a\u671f\u95f4\u6000\u5b55\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690275899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/659176679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324888062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324888062/answer/690570502", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u670817\u65e5\u767e\u5ea6\u5e02\u503c\u88ab\u7f8e\u56e2\u548c\u6ef4\u6ef4\u8d85\u8fc7\uff0c\u53ea\u6709\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u4f30\u503c\u768460%\u3001\u963f\u91cc\u53ca\u817e\u8baf\u5e02\u503c\u768410%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325344148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325344148/answer/690291230", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 20 \u65e5\u827a\u4eba\u805a\u4f1a\u738b\u6e90\u516c\u5171\u573a\u6240\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324630592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324630592/answer/688987711", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5bf9\u534e\u4e3a\u6700\u65b0\u7684\u5236\u88c1\uff1f\n"}]